[突發]新地旗下23間商場將參與活動

大家記住啦

一齊去shopping

推

琴日上水新都主動封閘
有一邊商場變死路

唔係咁快唔記得呀 ?